試當真又幫深藍(AXA安盛)賣廣告 係咪賺藍店錢駛落黃圈？

x盛唔洗諗住再呃香港人

繼豪哥之後腎仔都鼎盛賺藍店錢駛落黃圈嘅傳統

腎仔熱狗黎 邊有咁好氣同你班黃絲玩乜鳩黃色經濟圈

佢地自己好似有個叫好人經濟圈 唔知係咪咁叫 我唔係五毛 唔太熟熱狗啲野

mox bank 渣打旗下

渣打前線多黃手足

講真要私了試當真Jessica 同Kayan

Locker 咁撚bulk 係咪跟健哥操開